江西省宜春羅氏金行「民間融資機構」破產跑路，老百姓冒著瘟疫，到政府門口上訪！

食住煙上訪特別chill

🚬